其實覺得牙朗勁過小花既人真係小眾

呢度起碼都有8-9萬人撐小花

波台班朗迷得個一千人唔夠話牙朗係世一真係笑死人

今日先係咁，之前抛離仲多

從來唔需要證明美c勁過c朗 有睇波嘅都知 心照啦

足球上帝

講球技我諗美斯真係勁過 C 朗
除左頭槌
但係轉個問題
如果你係領隊會買邊個
答案就唔同

［波台公投］綜觀過去 10 年，比你係領隊會想要 C 朗定係美斯？

通常唔識波先會簡牙朗

老西都買美斯啦
一個識自己入波識比隊友入波同一個要全隊人餵波比佢既人比？

我比較現實

如果有得簡, 做阿朗定小花
我會做阿朗

都只係差嗰10%
如果牙朗係亞軍廷人+雙核疤出道，仲有冇人會識得美斯

其實美斯都從來唔係打佢自己一個人
兩個人都係踢 11 人足球架

琴晚頭兩球其實斬果個靚,
最後又係pk
所謂hat trick 充滿水份

識入波又識比隊友入波
係差在唔識喺亞軍廷踢波姐

.....

斬到幾撚靚，擺落美斯個頭佢都頂唔到啦

嘩... 所以係咪應該唔計

呢啲咪就係笑人唔識波嘅小花迷lor
居然會覺得嗰兩球燒味波係斬果個功勞最大
係唔係俾當年莫椰子嘅9981斬曼嚇到變咗弱智

如果呢個世界冇美斯

第一球都斬得靚？

C朗係偉大嘅領袖

你真係未睇過未返生之前嘅盧卡古，斬正係佢頭上都可以直接頂返俾龍門

係啊，我身邊d小花迷，全部都係精華球迷，一時球迷好多都鍾意小花

睇邊隊

鍾意防反會揀牙朗
傳控會揀小花

牙朗除左搶點勁
真係諗唔到點樣可以叫做球王

歷來人稱球王既都係比人入到自己都入到
好似大細哨 告老夫 肥馬 比利 拖舟

牙朗除左搶點同十二碼係勁
仲有咩可以稱得上係球王
頂多咪叫入球機器

我都未見過一個球王
重要時候成日隱形
重要關頭炒12碼
重要關頭, 黃金機會射失
成日頭得得

仲要得國家榮譽得世青奧運

有冇睇過牙朗助攻數？

阿朗唔係球王, 小花更加唔係

完

阿根廷多人過葡萄牙點比

最憎D頭得得, 成日死老豆
一落後就無黎生氣咁既球員

作為球員, 唔好講結果, 起碼博到盡先啦, 仲係度散步

一矢中的

純球技以外，講鬥心、EQ、智商，小花一樣輸哂

歐聯助攻王都唔叫比到?

Johan Cruyff 連世青都冇

頭得得就唔做得球王
係咪下下一定要靚仔高大有自信先叫球王
細哨成日笑不如去做笑匠咪算囉
咁不如去睇選美啦 睇咩鬼波

留意到班小眾朗迷淨係識睇人個樣去決定邊個好波， 如果金城武木村著球衣，咁一定佢地超越左比利個班球王

牙朗除左搶點同十二碼其他唔勁 其實你係咪冇睇過佢以前d入波

牙朗eq點會贏小花
成日比人影到發脾氣
個人又小家

佢以前係勁過 不過都只不過係射術速度
咁同包皮享利個班有咩分別

你咁鐘意選擇性回應吹你唔脹嘅

小花迷真係
拎個美洲盃嚟睇下先啦

你叫包皮亨利連續十季入50球睇下先囉

智商都唔夠小花啦
識得用個球證去過人
牙朗已經比人攞左個波啦

你十年後再叫番黎bin我c啦
包皮十年前係咪由10歲開始計？

冇話牙朗唔勁 只不過係唔夠小花姐

世界盃半單刀入唔到

我仲未計二次美洲盃
一大堆重要關頭射失同12碼
成日頭得得, 跑動仲小過龍門

係國家隊夾唔到人, 因為佢係球會係其他人夾佢
成堆明星前鋒夾佢, 即變廢柴

阿朗同小花都唔係球王
但整體阿朗>小花
完

乜人夾阿朗都夾到, 但國家隊成堆明星夾小花變成唔識入波咁
咁係邊個問題

唔講包皮咪講其他人囉 近十年有冇一個人可以做到佢既數據 除左美斯之外 呢10年唯一可以同美斯分庭抗禮既得呀朗 如果美斯係球王 點解c朗唔係

淨係話佢頭dupdup跑得少單刀唔入
上季決賽牙朗夠比辣殺利班後衛擋單刀啦
樂觀蛇你唔中意人頭dup就話人唔夠料
個個似你咁樂觀咩

整體緊係牙朗啦 成隊對住佢個球斬咪得囉
咁不如擺個nba 既力架打箭頭啦

我地都知牙朗唔係球王 不過小花比牙朗更接近球王
講完

駁唔到

C朗仲要稱霸英超、西甲、意甲及整個歐洲

咁倒返轉諗,當美c所有野都輸哂
得球技贏牙朗都夠做球王
咁美c球技都勁到曉飛啦

入得波多就叫球王
咁你屌打哂以前班球王啦

如果以你既標準黎計 朗拿度同比利都唔會係球王

你成日話10年入50球以上先可以叫美斯同牙朗做球王
咁呢個世界再冇球王啦
又係你講做咩變左我

問過啲英國鬼仔friend
佢地全部都話揀隊友一定係美欺
自己可以變成一個球員就一定係阿朗

咁啱我問過公司啲亞軍廷friend
答案同你唔同

踢波唔計球技真係唔知可以點討論落去

有邊個唔想好似小眾迷咁
又高大又靚仔又成日入波就有一班人當佢神咁拜
我係小花迷我都想做牙朗 起碼有人比我供應

入左就我威 唔關助攻個個事

“歷來人稱球王既都係比人入到自己都入到
好似大細哨 告老夫 肥馬 比利 拖舟“ 呢句野係你自己講 再講 論配合能力c朗有邊忽係差過朗拿度 朗拿度除左盤球好過c朗 論全面性 配合度同穩定性c朗一定係朗拿度之上

班朗迷夾硬係到死拗爛拗，俾你拗到做連登球王，出到去個世界嘅主流意見你改唔改變到

可惜近4年職業足球界嘅主流意見都係牙朗喺小花之上

咁又喺嘅， 啲教練呀體育記者國家隊隊長邊有小花迷咁識波

你話差%25以上都話差%10其實好少
同埋其實2個都係球王, 根本就無需要去分高低
牙朗做到既野, 美斯未必做到, 調轉都係一樣
大家既技術特點都唔一樣, 大家都係當代足球界既No.1

呢啲體育網投票，通常好少女性
你試下問埋啲女

全世界公投我相信c朗拿度贏咗

鳴人同埋佐助呢個比喻好合適
一個陽光一個陰暗
一個外向一個內向
一個體質好，一個技巧高
一個做火影，一個係火影嘅對手

45%都叫小眾 有時真係唔怪得美斯迷成日比人笑

小花迷去哂邊？留個負皮就走人
拎網民意見嚟打飛機打到入咗廠呀？

好明顯收左Fifa錢先投牙朗，我地識波球迷冇收錢公正好多

點睇今年主流意見話摩迪勁過牙朗
但成班朗迷又出黎屌晒鬼？

唔係扭完3個再直線唔計

講金球獎大家個數量咪一樣，你想表達啲咩？

其實好多人都係覺得兩個都係咁勁
只係有少數fans鍾意踩低對面 抬高自己個偶像

英撚好似大部分都鍾意美斯

如果你唔上連登，你做左世三添啦

近4年牙朗更強lor， 真係咁難明？

點只世三呀
我球技仲好過美斯
如果唔係發揮唔到出嚟呢十年我都世一啦

咁之前咪美斯更強lor

完美陸空前鋒 vs 全能地面攻擊手

睇你點睇架姐
要全能到仆街既，咪投小花囉
要射撚到對面仆街既，咪投牙朗囉
通才同專才既分別

我好似冇表達過美斯之前唔強過牙朗
真係好難同小花迷溝通

見唔到上季入廿幾球嘅戴巴拿今季幾慘？

其實根本所有名宿/講波佬都一致話美斯最勁兩個唔同level, d 人搵肥馬比利同美斯比，但c 朗就搵美斯比，高下立見

小眾迷不願面對的事實
佢地覺得自己識波過名宿球評 冇計

班小眾迷又去哂邊
咪咁快番老母個西度住啦

新類型球王你未聽過？

乜今時今日樂觀蛇進步左咁多呃到咁多正皮

眼神球王？定頭鎚球王？

西西本來就廢過c朗，所以唔洗證明

同埋呢幾年8強都唔撚識踢波又餵唔到人仲要比人撚狗

你都on撚9 擺個高既就得?咁高治一季係咪入50球?唔好柒啦傻仔

55 vs 45 其實冇想像中拋離咁遠

美斯咁矮，唔明點解連登仔會鍾意

文迪蘇傑慘唔慘呀咁

有代入感

老實講 近年大家有眼睇
重要關頭次次都係C朗救全家
美斯又唔見人
歐聯淘汰賽入球牙朗大幅領先美斯就係一大個例子 連上季咁好運對羅馬都幫唔到隊波
有咩資格去質疑牙朗個3球反勝?

如果如果
你咪撚戇鳩啦
如果牙朗細個有病又生得矮又有冇人識佢呀

朗迷質素就係你依d濕鳩仔拖低晒

【歐聯】C朗倒掛折服祖記 保方：他並肩比利馬勒當拿（有片）

保方算唔算唔識波

半單刀唔入 c朗連8強都入唔到 有乜嘢面笑人

美斯啱啱先贏完波

班撚屌睇唔到

連登仔成日意淫 c朗成日強姦 有代入感

連登仔鍾意雞姦

世界盃c朗入過4強喎 你第一日睇波？

呢度真係求其開個post踩是但一面都有得嘈

小花好似係決賽

由佢帶隊開始連8強都入唔到 16小組16 人人都知
拎17號c朗打飛機

愈來愈覺得 誰大（高大）誰惡（面貌凶神惡煞）誰正確 係至理名言

咁係咪要恥奪小花第一個歐聯？
葡萄牙黃金一代之後得返咩人腳？阿根廷咩人腳？
唔好賴話咩出美沙 上兩屆美洲盃有美沙咩
贏唔到冠軍入幾強都一撚樣 咪用亞軍打飛機啦 好撚肉酸

牙朗carry 一隊普普通通嘅葡萄牙攞過歐國盃

贏咗冠軍？

西甲場場都贏波添
講緊瀕臨出局
就好似上季作客羅馬呀大佬

踩低對方又唔會提升到自己歷史地位，要比就歷史排名將兩個同前人比較啦，除非朗迷覺得美斯超越曬前人，歷史第二，所以一定要拎美斯比，或者朗迷覺得唯一有把握贏嘅對手得美斯

難得你唔係用埋啲咩
“提子成隊波世界級”
“牙朗啲隊友高雙核疤成班波”
嘅on9理由嚟反駁我

好啦你的確係一個高質花迷

做咩暗串樓主
明明係樓主拎C朗黎同美斯比先

啱 應該唔計

開個“美斯牙朗歷史頭二”，之後一堆人留言美斯/牙朗係，另一個唔係，邊個邊個高過佢，佢最多頭十頭二十，頭十排名係_>_>_>_>，好過日日兩個塘水滾塘魚

球王小花喺國家隊做過啲咩

eq C朗出名無㗎喎竟然夠膽攞eq嚟打飛機

美欺由世界杯決賽輸咗攞亞軍嗰年已經跌
由嗰年開始 屍朗已經追到美欺 什至超越咗

邊樣野超越左？ 強姦定頭鎚定12碼
你係咪係第二個平行時空

佢應該想講AQ

推

退出國家隊

咁就咪撚講到主流意見話得小花先係球王啦 表達d咩 閱讀理解0分呀柒頭

世界盃金球

好多人都講左好多次
睇美斯過人射波係會睇到嘩嘩聲,
雖然C朗係好勁既入球機器,但賞心悅目方面+令人讚嘆都係美斯勁D

上次無美沙，係希古恩，花迷總搵到戰犯，放心

朗迷唔理 入到就得 有鬥心就夠

贏就小花1個扭11 輸就隊友廢

明明係邊個十幾年日日夜夜賴國家隊隊友廢，好啦到班「豬隊友」打贏左隊世界冠軍拎歐國盃，就即刻出曬黎邀功，乜鳩野教練領隊都up得出😂

世界各地主流不嬲美斯 > c朗。
踩美斯d post 真係睇完笑下就算點踩都改變唔到世界大部分人既意向。

唔係話踩美欺不過佢黎黎去去都係西甲屈人 踢過英超咁講求速度嘅球賽先睇到佢真正實力

美斯踢法比較全面好睇，呢樣有bouns. 關鍵賽事贏波作用55 開啦

笑 葡萄牙國家隊2006-2016有咩世界級球星幫牙朗？
牙朗6場3入3助都唔邀得功

再講 2016年知道2018法國係世界冠軍？
葡萄牙隊廢係人都知 你阿根廷咁撚勁都東賴西賴仲係度9up

你見佢地慘情到要吹奏提子嚟遮醜就知係佢地自己心目中嘅小花都唔係真係咁好波

講黎講去都係三篤屁
不如襯仲有時間欣賞佢地兩個好過喇

屌牙
少10%已經係小眾

仲要2014世界盃淘汰賽開始小花就無入過波
靠希古恩同迪馬入波
贏唔到世界盃之後屌鳩佢哋阻住小花登基
笑到仆街

你呢o的就係識對住個keyboard連登死毒撚梗係唔知踢比賽個精神面貌有幾緊要啦
比賽落後緊 連隊長都頭dup dup你仲有無心去搏呀
小花死忠成日就係笑c7睇波都要睇樣 而家唔係睇樣呀 係睇士氣既影響呀

cls
葡萄牙前中後都係世界級
個個都勁過小花先踢得咁好

得罪講句 如果係丙朗對里昂入三粒 花迷肯定會話丙朗刷數據

幾年前咪係 入五粒都係刷數據

係人都知馬體會係牙朗私家雞
所以唔計

而家睇落原來王騎都唔算好on9甚至分唔到佢係咪燈緊
但果個艾比度一定係最on9果個

【馬勒當拿：阿根廷人為美斯驕傲，但C朗是猛獸和法力無邊的巫師】

C朗在對陣馬體會的次回合戴帽，幫助祖記逆轉晉級。這一壯舉也受到了足球界的熱議，阿根廷名宿馬勒當拿就談到了自己的感受。

老馬表示：「有些球員是被魔杖觸碰過的。」

「事實上，我們阿根廷人都很為美斯是阿根廷人而驕傲，他沒有在當年選擇加入西班牙。」

「但另一位則是頭猛獸，C朗現在是名法力無邊的巫師，他說進三個球，就真的進了三個球。」

馬勒當拿有讚c朗定佢唔叫名宿？

佢之前話佢同c朗一齊攞歐國盃因爲都一齊係場邊打氣
我話咁我都同美斯一齊攞亞軍因爲一齊唔開心
佢話唔計 要喺球場上先計
笑到我仆街
好似佢真係有係場邊咁

咪撚on9啦點解咁多人反美斯，咪多得你依d美斯迷
大話都唔識作，已經都有唔少名宿話c朗強，
但係都要mak大眼講大話死話冇

你搵十個名宿話c 朗勁過美斯比我睇下？
我搵廿個比你睇又點話，敢唔敢？

你識乜，歐國盃只係打決賽一場，之前c朗入3球3助攻唔計加嘛

咪撚on9 d名宿咪又係牆頭草
上邊都有老馬新聞講c朗點點點
同埋技術上無可否認係美斯勁d
但你d技術次次去到重要關頭就用唔撚到有撚用咩

因為好多反美斯張大眼講大話要講廢佢先有咁都美迷出黎嘈

下話，以我所見大部份出黎既都係小花迷話c朗廢
死都話話佢係最強，冇第二，唔比人同佢平排，
on9到為左捧佢就連肥朗都要話唔係球王

應該得c朗自己一個在意

我比較現實

我笑撚左

高d有錢d都話吖，但係C7真係越老越柒

有條友講撚到做球王要講埋性格
唔好計埋人品？

眼神都好重要！

碌鳩都要計埋

仲有無人識牙朗先真

睇下你試過俾邊個踢過出局喇
問基沙文
佢一定答你阿朗勁D
仆你個街
鑊撚鑊都衰係呢條友度
歐國盃 歐聯 世足
次次都係咁

C朗日前透露在歐國盃決賽後度假，於美國遇見基沙文時，後者對他就了一句︰「我憎你！」

牙朗：歐聯史上助攻最多
哥哥張國榮：牙朗唔識幫人入波

戴巴拿好明顯係因爲bernardeschi啦on99

但每個話希望見到牙朗美斯一隊嘅朗迷，都係話想睇美斯傳牙朗射，彷彿佢哋認為牙朗唔識傳，美斯唔識射咁

講真
美斯技術係好過賤種朗
但精神/感染力，條賤種係高幾班⋯
賤種有佢係度成班友都唔敢hea踢，朗一走左成班廢左5成
D人成日屌朗閪面，但佢真係會激勵到班隊友
但隊友會好辛苦，好似我地返工個阿頭成日猝我地數咁

你話牙朗射波好過美斯，雖然有討論空間，不過都得，但既然牙朗都助攻最多，理論上牙朗傳美斯射都冇問題喎

但金球獎好似係職業國家隊隊長同球評揀ga wor, 咁點解呢幾年牙朗多咁多嘅定係個個投比牙朗嘅職業球員都唔識波

相反美斯好多時頭dup dup, 關鍵12碼有壓力又射失
做隊長又無咩火
所以國家隊有時你團結唔到班人就好難做到野

連登不嬲都係小眾

講乜鳩有睇波都心照啲小花迷真係好on9, 佢哋根本由細到大都比人渲染咗好波好扭可以自己一個改變戰局嘅就係球王，但好現實，足球就係比你入幾多波嘅遊戲，牙朗就係可以將無人諗住攞到嗰點自已去湧番嚟去轉化入球，牙朗做到嘅嘢小花做唔到，小花做到嘅嘢牙朗做唔到，咁咪比大賽表現囉，呢層就真係心照喇

過唔到41頁

國家打吡，對馬體西維華倫，對車曼城，呢啲唔算大賽咩？美斯表現唔得咩？

世界盃外圍賽入三球出線，2015美洲國家盃決賽同2014世界盃四強互射12碼都入，14,18世界盃分組賽帶出線，對法國2:1嗰球係佢起腳導致，除咗16美洲國家盃決賽，對冰島射失12碼，0:3克羅地亞，其他場數都中中至中上，有冇隱形腳軟，場波輸佢咁嚴重？

你唔講下打多小花廿場先多過小花
自己睇下個d助攻有幾多球係橫傳先 咁馬些路個班波都夠啦

美洲杯難得兩年搞兩次都拎唔到

好撚柒呀你條小花迷
俾入用數據 助攻 入波方式 國家隊冠軍 不停打臉
啪啪啪

根本無人講過美欺球技差過丙朗
各有長處唔撚得嘅係要踩到丙朗地底泥

好似要唔出先拎到

美斯再勁只可以叫做扭波機器/key pass機器， 邊個球王大家心照，你說對不對 ？

踢皇馬就多人投？
美斯拎嗰5次皇馬踢？

講緊牙朗喎
拉到去講摩迪

咩final又唔講

就咁拋個總數

咁你咪走去問下葉鴻輝皇馬有冇比錢佢囉on9仔，你咁9up我話小花嗰5次都係因爲踢疤都得啦

咁撚以偏概全，西超盃歐超盃決賽同歐聯決賽比都差天共地啦，淘汰賽牙朗硬carry又唔計, 咁我計歐聯決賽入球 小花2－4牙朗，大家都照曬啦

英格蘭人係唔係幾鍾意牙朗
一 零六年世界盃舊仇
二 反曼

係 小花嗰5個起碼有2個比番史奈達小白沙維啦 牙朗就比番個刀疤佬

啫係第一球美欺好容易做到？

cruyff都唔高大靚仔？起碼好樣過美欺先

你理得比小白定沙維，嘔番出嚟先啦
利申非朗迷，但花迷個double standard真係好嘔心

所有final都重要
問題係唔同賽事嘅final嘅競技程度都唔一樣
我唔知你final入面有咩賽事
就咁比點講得通呀
阿朗入波多反朗都會講有幾多波係對住啲下游球隊啦
拋數據都專業小小啦

西超盃唔重要係你個疤狗fd子 dxxxxxxxxx講架

根本係你spin，決賽=全部大賽？洲際盃，淘汰賽又唔計？

哩家係你spin 呀大佬

牙朗幾年前咪又係魯營撚狗咁狗，啲人今季攞嚟笑皇馬ja ma

甘咪睇下一樣既波3球美斯入到幾多球囉 簡單！

下你話阿朗FINALS 入波少過美斯
又唔比咩賽事就咁比個總數
你自己資料都唔齊啦

Push

條友真係on99, 講咁威攞數據凈係撻個決賽入球出嚟，競賽水平又唔講，歐聯淘汰賽又唔係大賽啊？同啲content farm有乜分别

朗迷好激動

開頭講決賽
哩家又講國家打吡
你哩家係咪想講國家打吡仲緊要過finals 呢
話人SPIN
自己先SPIN得最撚勁
媽我好撚亂

例如邊場？

搵唔搵得返有期經濟學人比較佢兩個嘅論文？

一句就知係邊個spin, 小花早牙朗幾多踢西甲啊？41場入26同牙朗30入18無分别咁濟，咁我撻牙朗係el clasio longest consecutive goal scorer又得唔得？

歐聯重要, 競技水平都高, 因為集合歐洲最TOP隊伍
重要性同競技水平兩樣野跟本分唔開
踢歐聯之前個場聯賽都會收起主力啦
因為歐聯重要+競技水平高
你自己將兩樣野分開左

補充資料幫助討論

Final Stat:

Messi has scored 28 goals and has given 14 assists in 33 finals played
Cristiano Ronaldo has scored 19 goals and has given 2 assists in 27 finals played

吓...要幾bias先會睇呢2張圖講得出牙朗係輸....

唔知片入面條comment有冇錯
6 Copa del Rey
2 Champions League
13 Spanish Super Cup
4 Club World Cup
3 UEFA Super Cup
嘩13個都係超級盃

超級盃唔計決賽

美屍踢多過牙朗咁多季比入球數，然後話人spin，花迷

冇話唔計
賽事/對手競水平/技狀態有幾高大家心照
當冇盃個陣就算有個西超盃
球隊上上下下都應該會開心

28

想知2014WC決賽美斯數據

西班牙超級盃嘅皇馬水平係垃圾
歐洲超級盃嘅西維爾又係垃圾

想知C朗1歲到依家國家隊數據

spin撚住話人spin你都好撚嘢

d花迷真係幾搞笑
成日話美斯>c朗係事實
但開親post讚美斯之餘都要踩下c朗
一見有咩對美斯有利嘅野就拎出來串下c朗
感覺根本就係對美斯冇信心,驚死之後c朗真係超越到美斯
好心你地咪咁肉酸啦,做得花迷就比多d信心自己啦

所以疤咪入唔到歐聯決賽，ucl final score 花2:4朗囉

施丹算唔算係世上唯一一人由退休前比美斯撚狗撚到退休後？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

超級盃唔計架唔係咩

首回合黑哨紅咗牙朗，次回合都輸嗰場啊？

係呀 咬人狗插水黑球12碼返黎果場

超級盃性質咪同社區盾一撚樣
唔係話唔計

但擺明唔係重要比賽啦下話

超級盃對手係皇馬西維爾華倫，質素太弱唔計

撐花就要一定要反朗，教朗就一定係反花㗎嘛，依啲logic你地啲花迷教落架

超級盃唔計係你d疤狗fd子講

king of copa del rey
king of la liga

知錯了，聽你話計返

Messi has scored 28 goals and has given 14 assists in 33 finals played
Cristiano Ronaldo has scored 19 goals and has given 2 assists in 27 finals played

迪馬利亞球波唔係美斯助攻？
唔係迪馬利亞射左十鳩幾球先搞掂根本唔駛打加時嗰場

你要講淘汰賽無入過波
牙朗都一樣無撚入過
吖 仲要有一屆淘汰賽都入唔到添

咁計定唔計呀 講埋d廢話有咩用

咁撚多人反朗就一定唔關啲被迫害妄想症朗迷事啦

唔駛講咁多了，講到尾都係美斯唔爭氣，14年決賽球半單刀入咗，花朗依啲討論就已經一早完咗

超級盃性質咪同社區盾一撚樣

擺明唔係重要比賽啦下話

想知C朗上十世到今日所有國家隊決賽數據

對手係皇馬唔重要
對手係西維唔重要

點樣一樣啱用

你試吓c朗無5個歐聯無歐國盃 個個都會小花世一 但而家就算有都只係55波

你小花有世界盃仲唔登基? c朗車尾燈都唔會見到

呢個真，自己炒出界，美洲盃12碼又炒到無雷公咁高，我係路人會點睇

咁c朗冇世界盃決賽踢呀嘛

即係美斯唔爭氣

嗰啲乜鬼野決賽數據嗰啲幫唔幫到手討論呀？

係咩，我嗰日入去赤柱探監，啲強姦犯全部都話最鍾意係C朗喎

你啲巴迷今時今日仲要sap氣同我地嘈邊個係世一全因為14年小花錯失大好機會

今年拎到美洲盃我都唔知有冇作用之前咁樣輸咗2次決賽又射失12碼

但係贏投票喎咁點解阿朗咁撚勁都係得45%人投嘅

支持你開post討論吓兩個係決賽嘅表演，唔好喱係到了

我啱啱問咗赤柱監獄入邊啲強姦犯

答案應該都同你唔同

路人會點睇 c朗三屆世界盃 都入唔到八強

如果歐聯決賽係祖雲達斯對巴塞會唔會仲多人睇過世界盃決賽

一講啲唔啱聽嘅事實就spin

唔洗支持我，支持朗迷開得啦，係佢地一直要求決賽數據

咁都有得坳 輸就輸啦講咁撚多野

唔駛比較，都係無冠軍

美斯係輸決賽喎，你都係spin呀

阿朗做後備係最勁

唯一一個國家冠軍就係佢坐係場邊鳩叫

咁摩迪又比唔比 新聞個個講 克羅地亞波衫斷曬市

次次依個話題鬥到最後就一定攞國家隊戰績互片

美斯就3次南美盃決賽都輸晒 世界杯決賽都係輸左

C朗就兩次歐國杯決賽贏左一次 起碼有一個國家大賽冠軍

可惜係果場佢冇踢 唔係係依方面應該仲更加有說服力贏美斯

美斯有世界盃金球獎同奧運冠軍

歷史入面所有球王準球王 至少都帶隊入世杯決賽
未見過有一條厚顏無恥嘅垃圾 16強小組16強 被吹奏帶隊好勁 自稱歷史第一

打咗118分鐘先交到球助攻勁到 平時又話一個扭11無隊友幫
咁希古恩嗰球呢？美斯幫手拉空？

都係嗰句 你贏唔到冠軍 分組賽出局同你淘汰賽出局都一撚樣

奧運真係幾有趣 雖則啲人成日話到好似次一等咁

但其實有時派啲大牌球星去踢都攞唔到咩甜頭

巴西次次都拎自己啲超級巨星去踢奧運 結果都要去到16年先拎到

自欺欺人

新邏輯

美斯夠畀你哋吹到世界第一啦 咪一樣攞唔到世界盃
講經咩

起碼有個世界盃金球先，最佳球員

點樣自欺欺人法？
咁你哋咪繼續拎幾個亞軍打j囉

有隻羊

攞唔到還攞唔到 踢得好還踢得好
美斯至少係世盃最佳球員 唔會連八強都入唔到

好勁啊亞軍都j到要射精

06年 4強計唔計

唔計啊 而家淨係計佢無入8強嗰3次

有啲人嘅價值 係大過一個獎盃 唔係四年就有一次

系，中國都捧唔到盃，所以同提子同阿根庭同lv，大家一樣都係垃圾

好勁咩 我記得半年前有一大堆人小組賽 都話要j一世喎

呢個係美斯？

......
乜撚野叫118分鐘先交到球助攻
你自己返去睇返嗰場波咪知美斯交左幾多腳波比迪馬而後者炒左幾多次先玩到加時囉

仲有希古恩嗰球佢係好野架
但係球波buildup無美斯份咩
咪又係美斯hold波轉身 向前傳比迪馬
跟手迪馬一鳩踢個波彈落Vertonghen度先比希古恩窩利

我見你唔睇波 齋睇比數人名完全就係啲朗迷J excel表咁夠笑到仆街啦大佬

至於咩一扭十一無隊友嘅稻草人根本唔撚想理你
同啲人9up咩牙朗頂頭鎚唔計一樣係廢話來

阿朗今屆歐聯反cup捧左盃喇？你地j乜柒？

我夠記得半年前對尼日尼亞入一球都要射到上太空啦

嘩 句野咁環保嘅，花迷都幫唔落手

世杯咁多強隊 又要睇下走邊條線打咩對手

你睇英格蘭走左條靚線先去到4強

其實大家有冇諗過係戰術上令佢兩個係國家隊踢到同球會咁大對比

06年 4強 計唔計

射到上太空? sorry呀 呢個係14年贏荷蘭嘅事
小組賽都J 恐怕只有最佳成績16強嗰位

06年係鬼C朗帶隊

咁能勁 靠佢hold住個波再傳畀迪馬傳幾腳去到希古恩度都計埋美斯
不如計埋龍門啦 龍門唔交個波出黎小花邊有得hold波

講緊亞軍都j喎 你有無見過我哋有j亞軍

花你老味咩

應啦，咁阿朗反cup你j乜柒？？

我夠講緊小組賽都j啦 眼神都j 拍手都j添

4強唔計

八強連亞軍都不如喎，都j？？咁咪仲柒？？

跟你哋學嘢 不過未j feel

帶隊唔計

啦啦隊隊長攞到未？

下 牙朗有國際賽冠軍喎
做咩要j8強 你估係美斯咩

學乜撚呀 除咗朗迷撚有人會j眼神 j拍手

未 不過有國際賽冠軍

早排你哋j feel喎 又要搵返出黎？

辣殺靠隊友
美斯有奧運冠軍

用國際賽 唔直接講係歐國盃? 驚人發現其實係世盃16朗?

得罪講句，j feel依句野出現成年幾有多

歐國盃係國際賽喎 有咩問題

奧運冠軍也是冠軍

係咪又想無視你哋j眼神 j拍手 而家即刻搵都仲得 仲有乜嘢內力十二碼 又要搵返出黎？

要捧盃先j得，咁前兩日反cup j乜柒先

當然，好易拎嘅，不過C朗唔拎

奧運
笑到仆街

世盃成pat屎就唔敢講

阿朗拎到？
世盃金球係咪都笑到仆街

幾時有無視我話跟你哋學嘢

跟我地 J實力好唔好

無你老味視咩 係有j眼神呀

好似係調翻轉你無視j feel

我無話過捧盃先j得喎你搞清楚
我係話你哋亞軍都j喎

世盃金球呀喂

有咩唔敢講 葡萄牙人腳廢踢c朗一個入唔到好出奇？

係 摩迪=小花

牙朗入波就係隊友勁
講到小花入波唔使隊友配合咁
小花次次都一扭十一入波？
識睇一定係睇牙朗

答撚咗你啦傻鳩

J唔J得呀又

牙朗咁無實力都追到金球一樣
啲評審應該要畀你做啦

歐國盃冠軍呀喂 歐聯3連冠呀喂

咁球王小花又點解成日咁快就出局

你咪j囉關我撚事咩世界盃亞軍金球得主

依家阿朗實力夠唔夠美斯黎呀喂？

以老3歲黎講，夠突有餘

兩次三冠王呀喂 阿朗踢得最多嘅聯賽呀喂

咪撚幼稚啦dllm，咪一撚樣，反cup贏場波都未係冠軍，做乜要j？？？拗到冇得好拗係到拗字面

人地話美欺殺入世盃決賽勁就唔得？

啱啱又話 贏唔到冠軍 分組賽出局同你淘汰賽出局都一撚樣
原來c朗只係多美斯一個歐聯 仲以為拎咗十幾個添

計返同年齡嘅阿朗實力夠唔夠美斯黎呀喂

彈出彈入囉

我夠話你小組賽都j

咁你哋又無視牙朗帶隊殺入歐國決賽
咪同你哋講嘅嘢一撚樣囉

捧過歐國盃嘅後備=柒朗，俾少少logic啦你老母

c朗呢 躺出躺入囉 躺出就贏 躺入就輸

減一個啦 多兩個
第一個唔係美斯帶隊 唔計

45%係小眾

連登仔真係好撚鍾意比較

告魯夫都球王？咁同代食死佢嘅大帝叫咩。唔好識個名就叫人球王啦。

重要告魯夫冇國家榮譽先上唔到球王，你拎黎同比美斯，姐係笑9美斯冇國家榮耀？

32歲嘅牙朗衛冕歐聯同攞西甲喎

柒朗冇實力咪一樣有你呢啲傻閪球迷
邊有人會估到有你呢班懵撚

佢一開波就後備？

咁實力夠唔夠呀喂，又唔敢答

然後世界盃16強出局 無法打破八強魔咒

踢左幾分鐘
大功臣！

美斯無冠軍都一樣有你呢隻傻鳩

夠啊屌你老母

c朗有冇冠軍一樣係強姦犯

緊係大 無佢入唔到決賽喎

夠你老尾入波打和，過人呢組織呢助攻呢

美斯有無冠軍都係畀人帶綠帽

決賽輸 同16強出局 同中國隊一樣。this is logic

冠軍呢？

呢句你講㗎喎 入決賽周同唔入決賽週係兩回事黎㗎喎

非常正確，無佢入唔到決賽，有佢贏唔到冠軍

都係個句，牙朗有比小花優勝嘅地方：身體質素、激勵士氣、搶點等等，小花都有優勝嘅地方：視野、傳送、盤扭等等，無話一定邊個好d

你老母個閪咁臭都一樣有人中出生左你件智障兒童

啱 有美斯都贏唔到冠軍
打和

但係根本冇戴過綠帽

中轉英你係咪曲線反花呀其實

又拎奧運又講on9野整柒小花 真心愛小花就出少句聲啦

啱呀，咁你明白未呀，決賽佢無功勞，J打氣呀？

講到好似c朗入波世界盃決賽

咁c朗未定罪你又話佢強姦犯？

美斯拎奧運係咪大功臣

啱條毛咩 世盃16朗

講到美斯贏咗世界盃冠軍

奧運咁易拎阿朗贏左
世盃金球又點整柒呀？

中文轉英文唔識睇呀？

決賽無功勞j佢半單刀射失？

『都係嗰句 你贏唔到冠軍 分組賽出局同你淘汰賽出局都一撚樣』
原來條線岩岩好劃到就晒牙朗

美斯嗰陣都仲未同青梅竹馬拍拖 邊有綠帽帶呀
一個完全子虛烏有 一個就上曬頭條報埋警

係呀，所以我地咪唔會好似你咁乜都J一餐囉

入場劵都拎唔到嗰位就收聲啦

你啱啱先j完個世界盃金球獎

國際賽冠軍都無就收聲啦

前設 我當兩個淘汰賽表現一樣

踢足120分鐘拎亞軍>踢25分鐘拎冠軍

真係痴撚線

唔係獎呀？

冇國際賽冠軍多的是 自稱歷史第一 8強都入唔到就真係得一個

後者好似係幾分鐘喎

前設 我當兩個小組賽表現一樣

16強出局>拎亞軍 最佳球員

真係痴撚線

咁我唔信官方 信你好了

幾時有人咁on9話16強出局>拎亞軍呀 錯曬喎

cap個留言黎睇睇

我黎屌醒佢

笑死

講感染力就做到球王，咁堅尼都係球王了

呢件垃圾是但一隻鏝正選都勁過佢

感染力係因素之一

之一
之一
之一

而家就識講之一之一之一之一之一？之前就講到美斯感染力無咁勁就係廢西

abidal 又柒

邊個講佢廢西？

爬下文

唔好講咁多

po翻留言出黎，幾時講過無感染力就一文不值，搵到嘅我幫你屌醒佢

45%=小眾

推呀

其實真係差唔多

停傳帶射
入波助攻突破組織

除左入波可以叫同級，其他阿朗有邊樣係見到車尾燈？差唔多？

講真，我覺得稍稍會讀英文報紙會睇下國際體育新聞都知主流意見係點啦⋯⋯

走位拉空入攝呢?
messi盤球係勁, 佢盤完引左幾個人埋黎, 隊友既走位就變得好重要, 如果冇走位入攝都係冇用
依樣野牙朗一定比messi好

走位大家差唔多，唔信你睇返美斯啲入波，美斯走位點會唔勁，佢場均入球率仲高過C朗，唔通球球都靠自己扭空射入咩

冇話佢唔勁, 但牙朗我覺得好少少

牙朗係高空搶點勁，講無球跑動大家差唔多，當然而家美斯踢九號半更加多嘅係現位幫波，所以你感覺美斯走位廢過牙朗

淨計走位入攝美斯好過C朗,未必差好遠,但有分別
C朗攞位身位好好,彈跳超班,所以佢會易拎波,而且人地要守多樣跳頭球
一個得米7既成日係禁區淨拎地波既
效率差唔多下,我會話美斯好過C朗

波台班小眾迷

美斯拉空入攝，踢阿朗嗰位嗰年，一年入91球呀傻仔

一個叫入球機器
一個叫球王

都係個句唔洗講咁多
你勁d有咩用 次次緊要關頭就唔見人

點睇世界杯外圍賽最後一場

補充資料幫助討論
Final Stat:

Messi has scored 28 goals and has given 14 assists in 33 finals played
Cristiano Ronaldo has scored 19 goals and has given 2 assists in 27 finals played

你剩係拎個幾場黎講個個都係大賽球員啦

你搵返個分佈先
有成10幾球都係2回合既西超盃
我剩係講美斯上3季歐聯出局都係一球不入
當中包括羅馬就夠

西超盃對手皇馬係垃圾
歐超盃對手西維爾又係垃圾

你剩講final當你講得岩
因為美斯近幾年唔係16強就8強出局
個d唔係重要關頭

你剩講近嗰幾年歐聯當你講得岩
因為超級盃嘅級數就係C朗入唔到嘅級數

總之美斯輸歐聯就係垃圾，BTW提提你，阿朗無論係曼定皇，次次歐聯對住美斯都係輸到仆街，嗰啲又係咪重要關頭

近六年老三年嘅c朗4歐聯4金球喎
後生三年嘅美斯呢？

計C朗就計佢贏嗰幾年
計美斯就唔計佢贏嗰幾年

見到你班友講緊牙朗後生多三年都唔夠美斯黎就想笑

笑？笑你中文差咋？
贏盃就團體協力嘅，咁大隻字 實力 都睇唔到

除左入波同級(門前對攻中)之外，阿朗組織助攻突破停傳帶射邊樣係見到車尾燈架？

花迷學人講團體協力 笑死人
之前wc又好賴啲隊友廢搞到美斯贏唔到
好啦踢番疤有好表現就話是但比10個人夾美斯都贏
到上年柒左又好怪隊友唔夠lv啦
吹到亞軍庭啲人前中後都差過提子啲人又係花迷講嘅
賴依樣賴個樣 美斯自己都冇出聲幾時到你地up
wc咁好表演對冰島同格仔軍踢成點呀
泡菜咁垃圾都係德國拎到分啦 冰島咁渣都和到你呀
唔好講咩隊友級數唔夠啦